《狂舞派》幾時有續集?

紅VAN同頭D當年都有話開續集啦,結果...